想幫人試下作歌仔

歡迎俾題材我
政治野唔作 變態野唔作

題材：

要求：

歌曲：

語言：粵/國

會比左副歌先 覺得好聽既我再幫你作全首

有冇磚

題材：生日歌

要求：要有小小表達到自己意

歌曲： 告白汽球

語言： 粵